今日上連登，仲以為大家都唔衝登

唔信有人未衝過燈
不過衝都要睇路

個女仔係唔岩，但見到有人慶祝真係

我都係咁諗
雖然個女仔係唔啱 但係佢嘅死都付左好大代價 小巴佬就